同事日日喺office大大聲「嗝」

高級過我 可以點開聲
連出去食飯 喺條街都會大大聲嗝

嗝得大聲過佢

係 d 廢老阿叔先會咁

女人嚟

扮關心,問佢辛唔辛苦

幾多歲

人生中識3件，2男1女，成日行行下街係度嗝，嚇撚死

就嚟拎得長者證

大聲到隔離街都聽到

問佢要唔要睇腸道科？（9up,唔知有邊d科）

問佢知唔知咁樣好冇禮貌？

有諗過大時大節 送整腸丸比佢

叫佢食飯唔好咁急，問佢係咪有錢收？

企係佢隔離用盡全力大聲講嗝呢個字
(係講,唔係叫你真係嗝)

俾佢知道幾乞人憎,佢串你你就不停嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝嗝撚到收工

睇下邊個聲帶斷先就輸

神經失調
《我的破嗝Miss》

係咪我

好驚佢變放屁

錄低佢音
然後做鈴聲大大聲播

唔好話返工。入戲院睇戲（嗝）都好大聲。